「發問」如果搭地鐵嗰陣見靚女應該用咩英文去搭訕好？

如題
用英文好似勁啲咁

chakalakalaka in you

hello, how much are you?

May I fuck you please?

suck my dick

You are kindly informed to be fucked by me.

Are you free tonight?

U seem like fun

hello，angel 方迦？

yo baby girl

How much one Q?

Look, I have a huge dick.

May I buy you a drink

模擬情景 you= she=
you:hello,angel方迦？
she:
you:angel 方迦
she:你識唔識講中文？？
you:angel今天bu薈奶
she:唔識中文，痴撚線

you are under arrset! becoz you stole my heart

Hi,i am rich

how much